依家csl街booth唔做renew contract咁串架咩？

岩岩問完話唔做